皇馬將續約施丹至2020

施丹被曝即將續約

《馬卡報》：皇馬將續約施丹至2020年

據《馬卡報》報導，皇馬即將同球隊教練施丹完成續約，雙方將會將合約延長到2020年的6月30日。

《馬卡報》表示，續約是皇馬主席佩雷斯的意思，這份新合同已經放到了施丹的辦公桌上，只要施丹願意，他隨時就能同球隊完成續約。雙方此前的合約將在2018年6月30日到期，鑒於施丹接手以來球隊成績良好，因此皇馬高層和更衣室對施丹都非常滿意，都希望施丹能夠留下，同球隊進行續約。

《馬卡報》還強調，即使施丹這個賽季最終四大皆空，皇馬方面也會同他進行續約。施丹在去年正式接任皇馬教練，並且率隊贏得了歐冠盃、歐洲超級盃和世冠盃，現在又非常有希望贏下西甲聯賽和歐冠盃的冠軍。皇馬上下現在對施丹都非常信任，因此希望能夠用新合約讓他留下來。

不過在之前的新聞記者會上，施丹在回答此類問題時，一直在表示，自己能否留在皇馬，要靠球隊的成績來決定。而從現在的情況來看，他似乎不用考慮這個問題了。

樂觀SIR

永續又點
下季一樣可以用解約金踢走你

Zidane

唔駛下季，歐聯輸俾祖記就即刻玩撚猿

施丹同賓周馬有路
賓周馬同法國總統馬卡龍有路
佩雷斯搞鳩施丹
法國幫都暴動了

佢幾時會出返出黎踢

教左一季已經超越左雲加

哥迪奧拿feel